有冇人同我一樣

聽住聖誕歌係會想喊？
已經病左好耐？
身體過勞？
我已經唔知自己仲可以為呢場抗爭撐到幾耐，希望大家都要堅持落去。
香港人從未令我失望過，今後我也不會放棄。
若你信念不夠堅定，就把他變成信仰。

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？